大家幫手report一個page 大量蘋果日報記者俾起底 個人資料被擺咗上網

% Copyright (c)2020 by NIC.AT (1) %% Restricted rights.%% Except for agreed Internet operational purposes, no part of this% information may be reproduced, stored in a retrieval system, or% transmitted, in any form or by any means, electronic, mechanical,% recording, or otherwise, without prior permission of NIC.AT on behalf% of itself and/or the copyright holders. Any use of this material to% target advertising or similar activities is explicitly forbidden and% can be prosecuted.%% It is furthermore strictly forbidden to use the Whois-Database in such% a way that jeopardizes or could jeopardize the stability of the% technical systems of NIC.AT under any circumstances. In particular,% this includes any misuse of the Whois-Database and any use of the% Whois-Database which disturbs its operation.%% Should the user violate these points, NIC.AT reserves the right to% deactivate the Whois-Database entirely or partly for the user.% Moreover, the user shall be held liable for any and all damage% arising from a violation of these points.domain: appledaily.atregistrar: 1API GmbH ( https://nic.at/registrar/578 )registrant: AC12463805-NICATtech-c: AC12463805-NICATnserver: alla.ns.cloudflare.comnserver: oswald.ns.cloudflare.comchanged: 20200510 10:56:10source: AT-DOMpersonname: alex sexorganization: appledaily companystreet address: newyork roadpostal code: 99692city: newyorkcountry: United States of America (the)phone: +14568961fax-no: +14568961e-mail: nic-hdl: AC12463805-NICATchanged: 20191115 10:37:37source: AT-DOMInformation Updated: 2020-08-03 14:30:30

可以向google或者cloudflare report

push

google report page:

cloudflare report page: